[2019 JUPAS] 有冇人報左BU VA

5月6號 5pm online submission deadline啦
唔知有冇人都有報到呢科呢？
可以一齊分享下進度如何
篇一千字嘅文仲未打...
好迷惘

你報second round？

即係咩？我係報jupas㗎

以為你non jupas 添

上年去in俾人串

點串法

有冇人跟足instructions都入唔到佢個system